又一種童年食品變左質

行行下街見到呢包細細個好鐘意食既魷魚乾
諗住買返包回味下啦

一打開已經覺得奇怪
乜唔係應該黐笠笠要搵隻手指R出黎既咩

一倒就比我倒左一塊出黎
一咬
脆既

好掛住以前好有咬口個種

巴絲們又有冇發現咩童年食品唔同左

記得紅色個隻好撚辣

寫到明係crunchy喎
新系列嘛？

以前明明藍色個隻唔辣
而家呢包辣到仆街

留意吓個包裝

真係唔知
係士多只係見到呢包

藍色辣架喎

唔識字都睇圖啦

有冇人見過以前個隻系列
好似而家周圍都唔見

好辣

士多

芝士圈都難食左好多

字都唔識
你童年真快樂

尼個新野尼，舊個隻百佳都有啦

四方果已經消失咗

哩個最撚可惜，細個真係超鍾意食